尖沙咀要人

如題

去完遮打搭船嚟緊!!!!!